放低一個你瞞住另一半唔敢講既事

其實我同我男朋友一齊左4年，但係最近公司黎左個男同事，我地日日whatsapp,對佢開始有少少好感，有無人同我一樣會易對人有好感，而且嗰個男仔對我好好，不過我同佢冇乜嘢，只係想搵個地方發洩一下，我絕對唔會做出對我男朋友唔住嘅事

分手啦仆街

攬住新仔做人世啦

去揼邪骨

樓主係我sp

又扮女人
做乜連登仔有呢舖癮

你好憎男朋友同女仔傾偈
然而你又同新男同事傾偈

抵你男朋友覆其他女仔覆得快過你

我借朋友ac,唔係咁都要屌掛........

我想同左手講對唔住
呢排成日用右手

屌你老母
最撚憎你呢啲死臭雞
俾帽男朋友戴
問啦屌你老母

扮女人就全家仆街死，夠唔夠膽發誓？

17年話拍左一年拖
而家咁快4年 。。